櫻坂46暨日向坂46交流區第一百七十六回 上村ひなのお誕生日おめでとう

お誕生日おめでとう

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2stシングル 「BAN」 4月14日 予定発売!!!

日向坂46 5thシングル「君しか勝たん」5月26日 予定発売!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

9）音驚抽唔抽卡好? (特別鳴謝會然楠木ともり)

順手睇埋個警世po佢

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

留名

留名今日有5單C

辛苦晒巴打

feel到今晚終於講miku C留名

生日快樂LM

lm

就係今晚見證美玖C

Lm

Hinano生日快樂

今晚史史/Nibu C留名

LM
祝各位晌燈神今晚燈到自己推&ひなのお誕生日おめでとう

首先今晚要有陣形公佈

lm

ひなのちゃんお誕生日おめでとう

LM

默默耕耘嘅年上組lm

雖然再唔係唯一既三期生
雖然王道偶像節目唔再玩大喜利好似係

但你都係日向坂46最奇怪既成員
你亦都係日向坂46既天才大喜利少女

就算唔係5單，終有一日你都會係欽選既C位，亦係我心目中既C位。

上村ひなのさん、お誕生日おめでとう！

原來有生日池

乃公佈埋新單 下星期講選拔 咁今晚日向講啦掛

乃團6月9號出27單
下星期公佈選拔

今日仲唔係日向?

抽日向戀乜都唔中

乃都27 5單仲唔係今日?燈燈佢

光b新一期ar

好興奮啊

Hinano生日快樂

無理由仲隔多個星期嘅

一定係我miho c啦今舖

生日pool一定要支持下

日向戀嗰邊送多張普通4星ひなの俾我一定係命運既安排

圖書館40抽俾咗3張相同既4星我

我想要生日pool嗰張吖

開波

來料

Hinano生快LM

點解你地咁快

燈神的狂歡節

韓仔

其他人甩難

希望有副隊長今集祈願會好睇啲

我都係韓仔

無期望
打多兩場音驚算

隊長真係咩都有馬

邊睇邊打

講真 今集應該唔會好睇得去邊
咁多年最好睇都係瀑布修行

我覺得集集都唔好睇
因為我又一開始已經覺得講咩都係劇本嚟

108次

辛苦晒

手足你個名

多謝巴打

嘩 爽手到

究竟前世做錯咩先要推日向

睇到好怪 大小姐要做清潔

間野咁污糟仲講

想大家心思思者
我地欅先有資格講呢句

用口罩顏色區分
不愧係隊長

有愛係唔同啲

咁推欅係慘好多

乃仲要6月先賣 快手到

間廚房咁modern

造下勢先,係咁

想改好耐

可以加速

有幸食佢2個啲野

2021唔通仲燒柴煮飯咩

揾唔到條link
求link

去做未

至少都以為係番間木造建築入面

估唔到舖好晒野

日本和尚好有錢的

仲咩唔睇佢2個訓覺

隊長自帶音效

係職業黎，有啲仲可以結婚生仔

友香

雖然我係櫻坂先入坑 但睇返以前d live同番組都feel到有d sad

好似去受苦咁

15分鐘前一燈
五單史史c naomiku 護法

去意志磨練

真係去受苦

修行次次都係受苦

咁不如唔好睇番之前剩係識櫻好啲

其實無分別

所以睇親都覺得好on9

冇咁貶義姐

香b松田都唔放棄 我都唔可以放鬆

友香老當益壯

以前的live係好睇
欅寫就算數

日本人鍾意
但其實為乜

感動囉
佢地好努力呀大家幫手課多d金啦

呢啲唔係一次性挑戰
又真係比吹笨豬針 過山車 瀑布攰既
但日向都玩過 日向個次應該仲攰
全員划艇

欅寫都係得2期入之前個1x/2x期唔好睇姐

宜家D後生渣架

呢啲畫面一定會俾人cap圖

你估我地唔想？
科春 我屌佢老母

最感動嗰次祈願係平假bungee jump

18年欅寫慘不忍睹

我係キュン嗰次

係ban鳩你地吹咩

隊長好靚

欅寫由二期介紹開始補起

划艇之後第二日仲有握手會

著草鞋上山

好似得我覺得欅寫好睇

似呢兩日一夜體能訓練camp多過似修煉心靈

呢集係辛苦同攰但拍出嚟真係冇乜畫面做到感動撚

其實我覺得唔差ga

得兩條友仲要隊長副隊長
行唔到都要夾硬行
又唔可以話辛苦又唔可以喊
冇睇頭正常

葬神巴今次咁比面既

好彩真係一集完 呢集真係為做而做

呢個時候播偶然

成本好高

但係好過其他掛剩係2個人俾錢修行加埋啲crew住宿

好感動

今集體感一粒鐘

大守屋呢

呢啲野真係好鬼假

真係長

唔俾柴台

睇睇下覺得茜好可惜

差不多啦 日向估C大會
正式開始

睇到一半撳走咗

點解由你講

係咪差唔多開始燈

有無人覺得澤部件衫好怪

日向燈神大會準備開波

交個台比你地呀麻

後台喊緊

下集更好睇系列

你知你嘅燈力啦

lm 變化波生日快樂

集氣今晚有formation
同埋等睇paru

打字?同個前銀行員鬥打字?

咁今集一定係悶ge

各大燈神就位

又針對我 我好人黎架麻

仲有半個鐘就知

松田可能淨係打數字呢
友香話晒讀咗U

開波!

次回…【まだ出していない私の一面発表会！！前半】
けやかけ時代から数年番組をやってきたが、メンバーにはまだ出していない秘めた一面がありそう…！そこで、メンバーのまだ世に出してなかった一面を紹介！！
あのメンバーが長年アンケートに書き続けてきた特技をついに披露！？

過咗咁多年先講

嚟啦

Paru 呢

我睇咗5分鐘已經走咗去睇其他嘢

又打捧球
王道呢？

之前上節目打字疾疾下

我要睇迷你裙paru

你唔係信呀

牙罅

抖陰

長州力

長州力抖陰

日本就快比支那收編

Miku坐咗前面

美玖坐正中間
我miho 無啦

搞咗山口探險隊先ok?

邊係正中間

要睇牙刷擋雨

佢想燈走miku C

推俾miho

今日hinano 正中間

做咩有春日相

又團體技

以為係hina主場其實係影緊隔離既5單C

係播 睇錯咗添

nao好似愈來愈多癦咁

Paru嚟啦

嚟喇paru

冇迷你裙負皮

paru

喂 條短裙都比你地燈走埋

+1

BIS風格,不了

paru好qq

粉遮咗咋

每個月都要買BIS睇miku

Bis

Bis系化妝真係唔啱我口味

Q but bis

bis頭不了
但係paru夠qq就得

好可愛

Leader hea到

史史
有暗示

MEMBER係咪平時唔夠訓，要隊長諗個企劃去訓

最近先係電台訓著左既史史

一返到屋企攰到訓地板

レコメン

居然聽到小池個名

小池

manafi事件

成班地板民
成日訓地板傷身呀

又訓教 欅寫

禾まりもと

美0做c 99%

又食 又瞓 呢個咩節目嚟

上集啲企劃有趣啲

王道偶像節目

比啲機會新人啦

leader

fi姐霸咗一半咁濟

今集重點係5單C

啲飯盒好正

依家集集都有fi姐

fi姐d talk同企劃真係幾勁

惟一的吐嘈役

fi姐嗰段笑到仆街

似曾相識 すずもんよね

paru好可愛呀

又嚟棒球

Bis paru都好QQ

其實應該係知呢段會比leader搶鏡所以比新人上
不過比到新3期機會幾好

又棍波

原來已經一年半無棒球

棒球真係

不過paru好qq

有個真係識既係度應該會好睇d

京子嬲啦

比一集paru就正

終於真瞓

leader繼續訓

京子唔夠paru打

燈未

準備燈la

著成咁去投球

著住呢套衫點掉

今次加返長褲

肯公佈未呀

燈神最後召集

嚟未

提早恭喜我miku登基

好緊張

各位燈神出力燈

睇個款大家又可以等下集

春日都係接唔到

乃團6月出碟,下星期都要公佈

快啲啦

みほしか勝たん

比乃扒頭就好笑

唔通燈走埋個formation

Nao

Nao CM

睇個勢又冇

我なお好正

又係yoasobi紅白個圖書館

係唔係俾營運忘記左

あちこちCM都播埋

幾時再叫日向上去

會唔會一張圖直接公布

次次都係

しし似係扮接唔到三振

冇了

Kasuke

有冇諗過仲有一個可能

盛ってるで2

頂 又無

真係冇咁同乃一齊講咪比乃拎晒focus

第2彈!

下個禮拜見

咪即係大運動會

又冇

屌

.....................

又係fi姐

又燈走左フォーメーション

...........
屌呀仲係唔出

下星期繼續

下星期唔講,即係要25號

分分鐘遲過乃講

唉 出碟個日講啦hi

點解你會覺得下集會有

屌又冇

種子花又一次玩おひさま

遲過乃

ひなちょい度講

史史呢段接筆片有出過making 好似試咗好多take先接到

希望唔會delay

你地幾個一齊發功可唔可以好似上海灘賭聖咁送返我去過去
?

如果乃無話下星期都仲有機會
唔會兩團撞埋一齊發表

最驚屎花又玩垃圾formation驚俾人屌先唔講住

ひなちょい新一季要再下一個星期先播

乜我哋似耶穌咩

正路佢唔講就冇得宣傳 你月尾又有劇 正路又會有歌出
如果下集再唔講 真係諗唔到點宣傳

燈燈下可能5月都唔賣

一星期播一首歌都要播3-4星期
時間唔太夠

唔通又nao c
比nao休息下啦

係啊 避開同乃撞囉

欅的9單

可態今次唔會番組度公布
可能SR

唔好再燈喇
咁攪法連個5單都燈走埋

新劇前點都會講掛

其實作為DD嘅おひさま 老實講邊個做都冇所謂

說好的不提

同牛魔王出嚟睇耶穌

唔通好似一專咁,流出左主打歌先再公佈?

睇住乃同櫻講吓一單又一單

就嚟癲喇

哈

哈

哈哈哈

雖然我好想miho c
但認真miku c都無問題

一係佢癲到播劇個時主題曲係首表題出埋個mv
然後佢レコメン+ひなたひ 瘋狂播晒其他歌

係咁玩既話我真係比個叻運營

宜家連張single都唔知去左邊

永續啦屌

我就嚟邊個C都冇問題

運營肯講就得喇

咁佢都要揾個時間公佈陣形
印象中只有乃團首246同欅的敲鐘無係節目公佈過陣形

就黎玩死成班おひさま

過埋on9會 睇邊個最高人氣咪佢做囉

唔使煩

7月先講

極懷疑ひなちょい新一季係公佈陣形
然後自己mb訪問返新C

新一季好似唔係玩訪問

你咁講就似啦

內容任佢定
第一集就係ひなちょいSP

黐q咗線

係嘅話我下個月繼續續ひかりTV

呢到已經有人傻咗

唔一定訪問嘅 可能mb搞啲企畫 做啲類似新C應援咁樣 因為你知美玖會好緊張

又燈

唔好再燈啦

就黎燈死張single

屎花叫你地慢慢等，收到A盤到時睇吓封面就知邊個C

好多架仔都係twitter叫春
又無フォーメーション発表

個個都等到傻撚咗

特別見乃咁快手 點唔叫春

種子花辦事不力

叫春都合理啦 今日唔講都唔知幾時講 下星期講既話就真係慘死 要同乃打對台下星期唔講又唔知點宣傳

肥秋:咁唔係好有趣咩

同佢哋講
連登一眾燈神食晒過期春藥
再嘈連張single都燈走埋

不過如果真係轉C

想睇逐個逐個叫名

最近miku 成日都同一期一齊

班姐姐知新C 壓力大去安慰佢

運營都係等miku ready 好先公佈

輕鬆 多謝大家

依句野好煩呀

卡住係中間都要揀時機宣傳

但而家乃又講明下星期公佈

今舖真攞命

依句嘢同有關呀邊個 有得fight

到底種子花有無同乃個邊夾過

希望佢發神經整個選拔showroom宣佈

唔會唔夾咁on9掛

櫻同晌都話隔一個半月先出新單

但晌同乃只係隔兩個禮拜就出

好難講

好彩我唔買乃

今野同肥秋點會畀兩團自己打自己
又唔會第一次出單

我冇追乃

只係擔心宣傳方面

冇棒一身輕

キャプテンとして、まず自分が完璧でいなきゃ、と思ってしまうタイプなんですけど、武元（唯衣）は『完璧じゃなきゃいけない、って思わなくていいよ』って言ってくれて。今まで通りでいいんだ、と思いました
武元真係好朋友

排我後面嗰個排梨加第3正一癲佬嚟

梨加班友休戰去哂其他隊搞事

2ndシングル『BAN』発売記念・東京スカイツリーとのコラボレーション決定！

晶寳第一位係270萬
究竟點做到

要課1800先上到

印象中skytree成日搞巨人合作

終於我都比班撚樣迫到過2千萬分

巴打,你打個條隊宜家咩環境

窮追不捨

保乃頭五全部過2000萬

佢地好似未放棄

但我想放棄

我條隊都唔係話無機會

巴打respect辛苦埋呢晚就完啦 加油

頂住! 最後24小時啦！

唔至做衫 仲要自己跳埋

做衫俾櫻有冇得諗

短髮

好嘅開始

你地連paru 條短裙都燈走埋 唔會再信你地

佢好似除咗呢本都冇咩其他書會搵佢做表紙

覺得係paru唔想著短裙或者係後面要扔波啫

唔信我哋唔緊要

但miku受C係鐵一般嘅事實

拭目以待

cls

或者係kmax冇準備短裙

原本有機會拎果個一定灰撚爆 咁樣比人橫空搶走

我樓下嗰個咪就係咁又係排梨加
不過佢都叫有D道德 冇追過我同我樓上 同我keep100萬差距

好痴線

呢個係咩企劃?

呢本雜誌專揾人氣一般的member

15/4先公佈

不過幾吸引
吸引過BAN

可能係佢著自已design嘅衫拍lookbook ？

佢依家係咪留學計劃泡湯？
陰功，攞返啲錢未

佢話冇肺炎之後都仲想去留學
錢就唔知

開始有女人味

訓咁成晚 想知公布咗美玖5單c未？

你訓多陣先

要訓多個星期

公佈咗會叫醒大佬你
安心咁瞓

訓埋呢個星期

仲可能要再多一個

詩織老公lm

燈埋乃27單
各位巴打好勁

你安心長眠

大佬你出少句聲當幫忙好無
最衰都係你

又懶我 係你地成班係咁燈咋

成班都係燈神

明明已經九章落地
咁樣都要畀人截糊

又開錯隔離

係成班燈神包左人地12章自摸

下星期吉本坂話出新單就好笑

平時手殘開，個人第一次打到咁高分，但係event唔計ranking

詩識有片 係咪簽咗娛樂公司定服裝公司幫佢拍片

冇簽

小薯終於過1000萬

佢而家唔係freelance咩

真係會打到眼瞓....

法國唔知幾時開始 日會鈴花鏡頭特別多

尋晚睇live都冇為意leader係度訓緊
只能夠講成個畫面好ひなあい

好女仔要贔屓

1000萬都小薯

一個自稱王道偶像節目裡面

一個鏡頭入面有住 著到行化到行嘅女仔 同 著住制服但下身著住條運動長褲嘅偶像 同緊主持人打棒球之餘 隔離仲有個瞓緊街嘅隊長

認真痴孖筋

贔屓+1

呢集最尾呢秒loop左無限次

大佬成2000萬喎

會長脹卜卜

睇making of 依個演員幾好人

佢打手嚟

re:mind開始已經係打手

Remind林老師

佢on9重課唔好學

打到嘔先得400萬分，呢度啲大佬痴線

高炒

低炒

高炒

低炒

你幫佢打到幾點

初版20萬本

5月8日(土)19:30～NHK総合「みんなのうた６０フェス」に日向坂46が生出演することが決定致しました。 ぜひご覧ください。

上CDTV啦

今次3c剩係想睇ban

我覺得今次3首都正

想睇返なぜこい

我貢獻左一本

有冇抹檯合集

なぜこい真係想繼續睇

玩繩

上集開始無抹檯了 開始識洗碗整勞作

想睇偶然

到日向有lawson campaign

都唔會中唔支持了

記住今晚睇我理睡

係唔係又會有合作歌

我睡出唔出場

唔出但會留message比risa同埋同份禮物影張相

上村莉菜
原田葵
守屋茜
山崎天

game個絆上限都更新咗

日向只有3個?

仲有5單center お寿司
你地夠鐘課金了

thx

求櫻坂

[HMV&BOOKS online] 商品を発送しました

突發公佈5單C

生日都燈 有冇人性...

睇唔慣呢個中間分界頭

夠晒中性

中三隻 兩隻簽名

歐到

歐到啊
不過yell聽日完

係英氣

狂犬

生日SR 準備開波

十連一隻四星mb確定 仲可以任刷

上村 ひなの（日向坂46） 配信中!!

證明真係冇人玩想拉返啲人

天ちゃん同松田今日送咗蛋糕比ひなの

太遲,拉唔返

同risa影個張

錯重點，天天果手勢究竟係點做到？

上個event已經射晒落海

正式宣告加推楠木巴

好機友

試咗真係做唔到
可能手指唔夠長

做唔到

以身相許

so gay

腥些
讀書有個咁撚正嘅老師

This is...good

我要去保健室見愛萌腥些

cls條片有冇一半時間係中fo

我鐘意女性的

咁佢鐘意男
2樣野冇抵觸

頭先ひなの showroom有5萬人睇

仲玩intro quiz唱返自己首solo叫大家估

春田田

又唱埋出聲

訓左無睇
公佈左五單C未

今朝話要訓到下個星期

下次有禾鈴花

點解日向次次都咁長
cut唔到短咩

d 石倒晒落1.5
得1張 ，好傷

平仔真係有練波架

係咪又12點先播歌

早咗開始

お天其實都可以做專屬model

應該都係

4月13日(火)20:00～フジテレビ「潜在能力テスト」に松田里奈が出演!

好似個個星期都上

一似錄幾集方便ma

嗚呀

遠睇武元有d石原feel

送禮俾Neru

班㗎仔忽然又開始發力

正到呢

音驚歌分表更新

又讀到10円チーズフォンデュ

かとし先生

btw
みーぱん巴話成段片out晒fo
尤其係1：45 都唔知影緊咩

仲有幾千棒淨
打到想嘔
由佢算

見到腥些連部機都暈埋 好似係

我幸阪lane成日冇打都冇跌過

好眼瞓呀屌 快d播啦

打住10月跳池先

我都成日冇跌以為佢地唔打... 點知頭先就開始係咁跌

搵唔到link冇睇

有咁正嘅腥些
我都暈啦

武元鄉下人

見到佢跳舞，唔知點解諗起志田個牛眼淚

武元緊急參戰

武元真係啱做多D電台

好high

各位捱埋聽朝完yell就可以休息啦

有人upload咗

手指公好撚痛

睇黎又一位手足要睇醫生

越搞越夜先播屌你老母

準備好今晚繼續打

終於嚟啦

聽咗咁耐終於播新歌啦

首歌咁復古風嘅

二單d cw真係一言難盡

好old school style咁

少少似我細個聽啲卡通主題曲

完全感受到營運想試野

我諗起美少女戰士

暫時ban>偶然>思ったより>聽完一次就唔記得咗個3首

講開又講我地兩個個名都有個面字

+1
營運今次搞唔掂

呢首unit歌咁

呢首幾好喔
我鐘意

好眼瞓sh到聽日算

仲有12個鐘 加油

分數好接近sh唔到

人類係唔需要訓覺

睇梨名條隊2-4同5 6位之間鬥仲緊張過跑馬
feel到京子巴今晚都冇得瞓

三日冇打過 只係跌咗兩位

全力支持京子巴

笑撚死5 6個分近到

個2個真係邊個一瞓邊個就輸
仲要而家第5個架仔睇佢profile好似之前做過次第6應該點都唔會放棄

我想改名幫佢打氣

このまま歩くんだ

絶対 立ち止まらない

多謝手足
聽日睇先

字幕組出埋中字
今次好快手

黎生嘅訴求係番工

連打yell都有歐洲人

咁個節目都係得5分鐘啫

お前ら...止まるんじゃねぇぞ...

聽日12點夠鐘個個變團長

功德無量

而家你個名真係

睇完笑左出嚟

睇梨名lane 5位6位係到泥漿摔角...到底邊個會贏

仲有600幾支棒但唔想再打落去

我仲有成萬枝 救命

精彩到我不願睡

巴打你去食花生啦
我宜家都睇緊井上條隊
好精彩

希望のはな 繋いだ絆が

第6似投降了

啲分冇郁差唔多廿分鐘

搞咁耐得個吉 希望佢抽選中

明明無野好鬥但後面兩個死咬我二百萬分係想點

瞓得啦啩？瞓醒咁都可以無咗個第一我自殺算 晚安

hi我岩岩醒
瞓吧

第六好似放棄咗

勝負已分

恭喜定先

Cls

係真愛

梨名第一

respect

舉報你地接力打算

咁正?!

夏鈴同天隻舞初次公開？

右上都係佢啊
認唔出添

你都係Oh

你地係唔係個個mb都52000分拎果50卷

勁到

個個都87000拎50音花

不嬲垃圾來

上床瞓夠24個鐘未

恭喜沙嗲絲 恭喜自己 多謝葬神巴帶領抽卡 多謝有份睇我直播抽vol1嘅巴絲

好好修養下
見住你跌出頭3

手痕單抽

要開香檳慶祝

屌休養先啱
打機打到手殘

屌你老母

咪玩呢樣預咗
我得半個pool特攻咋

辛苦哂咁多位衝活動嘅巴絲

ok

互相恭喜一個星期辛苦晒
多謝呢到幫我地打氣嘅大家

半個pool特攻衝到頭5已經好勁啦
啲架仔到最尾先發攻殺到防不勝防

恭喜咁多位可以休息

我今日追排名都追左20位

Ching牛b

關我咩事

下次再開直播抽卡啦

希望偶然の答え件衫唔好咁多毛

直播抽有毒架

你個po名發揮幾大影響你知嘛

你燈燈下燈到我中4張pool簽

恭喜入頭5嘅手足
你地總共打咗幾多場event歌？仲淨幾多棒？特攻幾多？想參考下
我480場，0棒，76特攻，510萬分

屌又唔見我燈到自己玩開個啲

我估計打左280場 560萬分

巴打少癲
打邊條隊

淨咁多特攻好重要

單計天依知星期都簽左三次名俾我

明明我開game到而家得5張簽，比佢燈吓今次都中咗3張

之後應該會岀一篇詳細攻略比有興趣玩命嘅手足參考下

大不思議2

會好有用今次第一次玩唔夠棒打到死死下

下次我會拎假/辭職先打

以前開服頭幾次yell 頭50名都好易，家陣越嚟越多分

我而家3分鐘都寫到出黎
1.有錢
2.有時間
3.有隊SSS到
5.抽
6.打棒
7.(如果有vol2)再抽
8.打活動歌
9.想死
10.想死
11.完

對上中簽已經係上年出日向新3期嘅時候唔計precious

係真

有幾多日打就加多幾多行想死就岩晒

打yells兩個字 錢同肝，你話係唔係

+1
想死->好撚想死 係咁repeat就啱

普通event有錢或者有肝就得
yell要兩個都有先得

分配時間打棒同分都好重要，有啲隊見到好早就停咗手，可能見頭5一早打咗上去，追唔到所以收手

唔知下次yell會唔會有棒mission

直頭永遠係咁

996，370棒，232%, 1288萬

打咗720場pro 10pool 526場master 10poor 260場master カレイドスコープ

點睇自己打咗幾多場

唉仲係擺脫唔到手残眼殘嘅後遺症

入返イベント曲到睇達成報酬

打到眼都盲

達成報酬

每首歌達成報酬果度，clear咗幾多次

好鬼癲

成1500次

我計返如果我抽到特攻有400%，個分都係得1000萬左右，打500場都唔掂社畜冇咁多時間

做咩要打咁多pro唔係打哂master？

我都好想有你咁肝

突然覺得之前奇跡要打encore都係好小事
雖然都接近唔訓咁玩
家陣叫我再打活動真係不了
寧願去直接買幾張直筆
恭喜各位手足

我用ipad打 途中隻眼對焦唔到 打master會舖舖紅血死 所以改打pro

你地刷果時有無刷到輕機
我輕左三次部iPhone X

瞓返357日辛苦係值得

我仲要第一第二日係冇乜玩要趕deadline
短期都唔會再玩yell，真係攞條命較飛

話說有冇推介張簽可以點display收藏
我而家都係放返入佢個信封再放入file算

咁一年得幾次姐
我都傷住隻手黎打

2-3個月一次

鑲起佢掛牆

去daiso 買相架之後掛上牆

仆街 唔記得咗今日完 希望可以keep到1500

小心小心 健康第一

唔好話頭5，連頭50越嚟越難

要加幾首歌先知

有諗過追頭50
但班架仔太癲
頭100就算
利申 只係得73%

如果new member個次已經有推幸阪就好
應該輕鬆頭5

你追risa 難都正常

咁樣打法會磨滅曬對隻game既熱誠
一開game會有恐懼感

這一天，手足們想起了
被yell支配的恐懼

呢d係真愛

見到光b又諗起佢條隊輕鬆到 真係有少少心理唔平衡

打左600幾次master都未聽厭10pool

我明 我真係明

特集要買

諗起ナゼー

證明梨名多fans

突發大百科終於出

其實唔難

又係佢上

另外有無人同我一樣 本身玩開81速 7日內愈較愈慢 今朝直頭要58先玩到

我都唔記得有套咁嘅野

575次每次3分鐘
不停打都要28個鐘

我都係81但冇較過
成日眼訓/啱起身呆呆滯滯個陣打到紅血好彩綠隊有隻回血ssr+幫到小小

咁我隻眼應該真係壞咗

係咪之後會出音驚member yell ranking 果表，例如邊個mb要拎最多pt果d，因為我記得之前係有，但日向yell完咗都唔見Twitter 有人整理，定係個個都打得太攰冇人整

我咪又係睇嘢有幾個影+怕光+雪花

我記得有放過上黎

應該大家都攰了

啲offshot靚到
在日手足可摸以代大家去睇下

skytree嘅話我一陣去

我屌你

唔該晒

可以的話影幾張po上嚟

個個以為難打所以轉打其他？

因為冇人飯姐

葬巴你又嚟

燈神係講呢啲ga la

燈都幫手燈吓邊沿嗰D啦

一位動畫真係型撚到

[img]圖片網址[/img]

1500名內個抽抽抽 都抽到幾多石

連個稱號都好撚型 原來個人真係會開始飄

打咗18個member，全軍覆沒

起京子巴的帶領下抽到500石

我由今日要再儲過石

幾個250咋，加埋都係得2300石搏唔到

@ラーメン京子

嘔心瀝血第一次衝yell
唔夠咁多位大佬勁但力已盡
中第5賞都知自己冇乜運

二周年覆卓算

今次總共抽左幾多石

兩個井加60抽好似 其實我真係算好運 好過有㗎仔為full特攻一個vol走去井兩次 傻傻地

全部都係第5

衝yell應該辛苦過返工

今次比正月啲分線好似高好多
櫻日分開+1:44歌，真係好癲

仲有3日 我都係去刷多2本小黃書先

抽左250抽，總算家陣俾番2500石我

應該就無下次了 以後負責幫人打氣算

多謝大佬

嚟啦終於有禾虹抽啦

禾まりもと paru

我miho

正呀

唔洗放大都知邊條係佢

上村:ファンの方に直接会える日が来ますように
尾関:皆がずっと笑っていられますように
小池:たくさんの方に楽曲が届きますように
小林:また、ファンの皆様と同じ空間で特別な時間を過ごしたい
齋藤:身近な人が幸せでいられますように
菅井:スカイツリーのように大きなグループになれますように
土生:忘れられない素敵な時間を大切にしたい
原田:素敵なことがたくさんありますように
守屋茜:笑顔あふれる幸せで楽しい人生が送れる様に
渡辺:心の櫻を満開にする
渡邊:みんなが笑顔で過ごせますように

好勁呀
辛苦啦，快d 休下啦

上村:ファンの方に直接会える日が来ますように

尾関:皆がずっと笑っていられますように

小池:たくさんの方に楽曲が届きますように

小林:また、ファンの皆様と同じ空間で特別な時間を過ごしたい

齋藤:身近な人が幸せでいられますように

菅井:スカイツリーのように大きなグループになれますように

土生:忘れられない素敵な時間を大切にしたい

原田:素敵なことがたくさんありますように

守屋茜:笑顔あふれる幸せで楽しい人生が送れる様に

渡辺:心の櫻を満開にする

渡邊:みんなが笑顔で過ごせますように

井上:みんなが笑顔でいられますように

遠藤:1日でも早くファンの皆様とライブで会える日が来ます様に

大園:櫻坂46が世界中に届きますように

大沼:皆さんを笑顔にしたい

幸阪:たくさんの人を幸せにしたい

関:みんなが幸せにいられますように

武元:唯一無二の櫻坂46らしさをファンの皆様と創っていけますように

田村:2ndシングル「BAN」深く届きますように

藤吉:世界中の方の心い寄り添えますように

増本:幸せが伝染しますように

松田:たくさんの方を笑顔にできますように

森田:櫻坂46 2ndシングル「BAN」沢山の方に届きますように!皆さんに会いたい!

守屋麗奈:世界中の人が笑顔で過ごせますように

天ちゃん:世界中でライブがしたい

多謝楠木巴高度還原

大沼大字體正皮

睇到大沼呢一句嘅人應該都會笑出嚟
計画通り

我想問我係唔係中左

中夠未...

超級歐洲人

歐皇

原來唔係都市傳說

我屌

痴撚線
想知係邊個member

武元唯衣

歐王靠運 非洲只可以靠錢同時間

日向戀個event story有呀影
快d出卡得唔得

齊人

Btw見有手足咁歐講下古
以前欅奇蹟仲係會準時派獎品嘅時候
呢到有位手足排第四千幾位抽中game會資格
咁個game會除咗親身同member面對面玩遊戲之外
贏咗佢嘅話仲會有張有自己名嘅直筆メッセージ相

咁撚癲出人頭地啦恭喜

巴打好勁又中

仲有條柒頭19年課10萬羊贏咗個第三回game會權利 點知比武漢肺炎搞到而家都無得玩添

天已經高仲要佢著高踭攪到要拗個頭

但天天仲繼續高緊，下次要配土生先得

又講

真歐洲人

痴線呢度又有Yell top 1又有歐皇

要日日入嚟吸下d歐氣

我出100求葬神巴燈我下次中

奇跡啲獎品應該凍過水

返歸

岩岩有個白頭髮影相佬係我隔離唔知係咪出官tweet個個

祝你下次咩都冇

求副隊長link

配光仔會點

松田又俾人串
珍回答

好似冇youtube搵下?

次回、4月18日(日)の 「ひなあい」では、日向坂46の5thシングル『君しか勝たん』のフォーメーションを発表！是非ご覧ください！
#日向坂で会いましょう
#ひなあい
#日向坂46
#5thシングル
#君しか勝たん

終於開估

社畜睇唔到

終於

但係同乃撞同一日係咩玩法

ching你真係好勁

Miku終於可以登基

燈神們 真. 最後幾燈倒數

可能好大驚喜 搶到焦點呢

睇返其實19有hikaritv回放都係差唔多

天天一位拎嘅pt高到吖，好想知友香理佐一位果d究竟要幾高

嘩牛b

幫你地燈定小坂c

都係3000萬度

無用的唔會係小坂

運營都頂唔順你地燈力

過左幾個星期個盤有冇變

咁突然

晌其實話題性點都差少少
唔緊要啦

尋日leader blog有講過喎

唔係之前有講過啦咩自膠

咁我又唔係飯
見啲twitter 預告又冇講
真係冇留意

係咪次次都係個個樓梯口影

開估

史史
多謝

硬撼坂道大家姐

大家姐就黎走晒
二家姐又一向無影

除左恭喜，我都唔知可以講咩

二家姐全坂道最慘

二家姐Re0轉生埋

今日レコメン好似話有嘢會公布？

我指史史嗰part

會唔會有可能播聲春首歌

可能做ceo

請佢返黎做pr

小坂/美玲 1.2
史帆/京子 1.4
美玖/美穂 1.6

ひなの 1.8

Naomiku 2

其他 2.5

Naomikuni 3

Nibu

套劇都係主角黎
有機有機

你兩個係度做咩

紅都面晒

係咪設計衫佢賣

呢個少癲

佢design
間野賣有可能d

我就呢個意思
無寫清楚個主語添

唔知點解
睇完mv再聽呢兩首歌係好聽咗好多

希望個3隻cw有埋舞會好啲

下星期manafi上

以為因為係史史星期二太攰先搵人頂更 點知史史都會喺度

Fi姐

補返條link

俾manafi恨到

痴線原本小池5位變6位嗰個大佬真係抽中直筆T
努力的人有好報

上架

宣佈企位之後上 加埋日會又玩呀if 仲唔係爆大冷呀fi C

假嘅

下星期5th解禁

啱啱都搵緊
明明記得上次之前好早已經有

天有眼

見到打梨名拎第5嗰個 睇佢地咁鬥好刺激

20號就有五單聽

排位同乃選拔同一日
新歌喺櫻week解禁

新歌歌詞預測
hey hey hey
wow wow wow
yeah yeah yeah
oh oh oh

4月20日(火)23:45~文化放送「レコメン！」にて5thシングル表題曲「君しか勝たん」を初解禁致します。
ぜひお聴きください。

聽日乃レコメン又有嘢會公布

可能又係新歌解禁

中

佢今次勤力過上次好多

要登基了

乃連歌名都未有 應該冇咁快？

會唔會Lawson有得播

叫我

繼rikopi之後第二個想溝撩夏鈴嘅人

叫我靜 自己又唔靜

佢4個井好撚癲

你燈返櫻吧啦
阻住我miho上位

唔好意思 講緊miho

幫禾miku集氣

最後4日

下集余談小池美波

聽日12點 原來櫻會上乃山崎個電台番

講到明70年代feel

一去到 何でここにいるの？ 個腦就有夏鈴個喊樣走出嚟

係

總合都好高respects
記住食返啲護肝丸之類

仲有6000幾棒未打
唔知自己當初咁辛苦打啲棒番黎做咩
尤其是自己係0特攻

唔怪得咁fresh

依家仲可以打㗎
攞下藍書都好

首microscope好怪

攞音花算了
過去一個星期仲打唔夠咩

其實洗濯物都唔差啊

我ok wo

其實我覺得呢隻同天個隻都想玩下野
但係玩得唔夠盡 再推得深入啲會幾正

終於還咗少少睡眠債

換咗髮型真係差好遠

完全唔記得今日出2單

Hk itunes 有得買喇